# Documentation

## Gedanken

Wie war Soft Skills?
IT = Systeme verstehen
IT = Systeme aus Einzelteilen zusammen bauen
Herausarbeiten, was man in einer Aufgabe schon kann und was nicht
Wieder eine Aufgabe stellen, bei der sie nachdenken müssen
Projekte weiter vorbereiten

## Ablauf

Siehe Slides.
Fachlicher Inhalt siehe Website.

## Retro & Notizen

Tüftelaufgaben funktionieren gut
Für manche weiterhin sehr schwierig ein Problem zu beschreiben
Basten in Make Code geht gut
